有冇人整合邊個政黨唔支持派錢

與其益哂新移民
不如取消哂乜撚野綜援雙糧 公屋免租
直接派錢大家公平

反對既政黨 一世不投

張超雄

啱呀屌 自己袋左最穩陣先